（有片）工聯會放炸彈

OMDB:

以後見親工聯會都可以大叫：
工聯會放炸彈

炸彈之父